再成眾矢之的 支持加獨的碧基被噓爆掩耳回應

（有馬體會球迷展示寫著Catalonia is Spain的標語）

巴塞隆拿星期六第一次到訪馬德里體育會嘅萬達大都會球場，結果只能以1:1逼和對手，今季喺西甲聯賽首次失分。之前加泰羅尼亞進行獨立公投嘅事件亦餘波未了，唔少馬德里球迷都帶埋西班牙國旗入場，有球迷展示寫住「Catalonia is Spain」嘅標語嚟表達立場。至於公開支持加泰獨立公投、最近比賽都畀球迷噓嘅巴塞後衛碧基，今場依然係眾矢之的，喺比賽中一掂波就被噓。事實上，球迷喺熱身嘅時候已經圍攻碧基，賽前佢離開球場嗰陣仲畀球迷噓到要用雙手掩住對耳㖭！